返工果頭黎左隻野貓 養唔養好

未養過 但屋企人又想養

貓好邪惡 令你養一隻又會想養第二隻

有無圖

唔洗十分鐘就捕獲成功

琴日發現佢走左入啲風槽好危險
放左野食係到過夜 今朝就見佢入左去

俾個罐頭佢但冇開到

佢食完拎黎玩 玩到反轉左

養啦，養貓會令人開心

被捕獲果個....係你

聽人講野貓咁大隻 通常都唔親人 放返佢會好啲

下次倒出黎比佢食啦
佢會一路食一路奶個罐邊, 界損條脷

帶佢返屋企養啦樓主
小動物無家好慘
好人有好報
祝福你

老鼠籠黎？

係緣份啊！
拎返俾當陪下你屋企人都幾好啊

好撚肥

我隻貓兩歲半左右先領養返黎
依家晚晚跳上我身到lur摸
有時就訓著都比佢lur返醒
要攬實先唔再叫

黃貓好呀
見佢入籠都唔掙扎 性格應該幾溫馴

咁肥嘅

好肥美

養啦！